人啊 瞓醒教擘大到對眼 見到屋企人 朋友 伴侶 係好奢侈

以前邊會識咁諗
但而家呢一刻會

今年真係戇撚鳩

2020年係咪被詛咒嘅一年

係開始第一年